[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2841)

主入呀

上呀

快手比多粒

最後1分鐘

一角啊

主入一世球迷

最重要果句
正評羊大錢

今朝針唒 好難玩

和波加時有冇？

10.5 11.5b gel
老虎頂撚住

又1:1完

和波贏盃 屌你蒙柒雷

尾數注 老虎ng

好彩今朝贏

2.5b 針

老虎頂實

輸都要入一粒 入黎托咩

果然 買唔到中 買到針

一角都唔俾我

14.5b針

最後一擊

是撚但一邊入波啦

Yy gellllll

完場
1 1

唉

1:1 ft

屌你老母去邊

今朝贏左3注

屌死你呀蒙柒雷

好彩補撚左和 唔洗輸

斬去邊撚到

Yy贏到笑

角大黨黨員請過黎排隊等派彩

屌柒你老虎係就入多粒啦
和波輸杯on99

今朝輸3注 陣間cash out先

Yy又羊

面子球 熱血出局

好彩有半格執，嚇死

14c

恭喜蒙特雷奪冠
我就收錢先

LM

今朝8注贏左6注

又逼m狗收錢

仲出局 贏盃啦 屌火撚滾真係 咁撚樣輸半格

訓教
希望下星期可以找到數 退出波post del ac

蒙特雷個教練好撚型棍
想打飛機了

屌你老鼠主隊

做咩咁諗唔開呀

打晒交咁 +4就完
老虎又係柒既 早D出基佬啦

下半場盃個種又買

我屌你老母蒙特雷 食屎啦

屌你蒙7輸半

空籠唔入變輸半食屎啦

長賭必輸 及早收手

垃圾隊

yy

14c完又差1角 唉

乜有下空龍？

same here

咁都頂唔到完場

三千變一雞
就黎可以1蚊當10蚊洗

蒙特雷

針撚到傻

lm求水

我事前出曬水架喎

得歐聯執到錢 仆你個街有冇咁黑

有 個籠跑咗出來黎趕唔切跑返籠 佢大腳笠死個籠中楣頂 敢算唔算

想問邊隊冠軍

針 買左蒙特雷

巴塞啦

垃圾雷

屌你老味 笠黎托咩

3x1 得1.1倍

歐聯賭角大欖賭到破產 你問我答

之後粒波彈返回頭 另一位心口控定離門10碼度炒飛機dllm

假到仆街

屌可以唔提？買左第三球主2.5大，唉

馬會竟然中

信左半7魔咒

屌佢老母 咁樣搞到我針

都唔知咁多人屌蒙特雷做咩
佢之前踢呢個盃場場正氣贏錢wor

因為我之前都無追

$210今晚點推好

車路士all in

上場買左老虎

Jovic同rebic出到就要法撚

暫定想要了阿同法撚

At least佢今屆真係一場歐霸都無輸

華西呢隊波都係尻尻地

朝早波中晒4注 都係唔賠飛有運

呀妹買左咩

艾華爾下盤
聖保羅上盤
阿美利加 兩注上盤

英超big6作客德甲開平手

天無絕人之路
幾日前輸淨$40
今日上返$250

幾點有陣容？
如果岀西瓜就all in法西

2am

唔洗睇陣啦 唔轉半一都閪硬

痴撚線連登法撚大船

英超要起手平手喎 莊家偏向邊面 明晒啦

車仔真係唔多敢大注買
作客平手盤

次回合個歐賠換返做亞盤 差唔多讓一球球半
首回合平手？ 玩我咩ching

車太撚廢

作客廢 拖肥 曼都贏唔到

但平手落飛 車轉緊讓平半

今晚想玩車仔角

決定唔再度波
愈度愈輸
今晚阿x車算

車讓波

車作客

軌平盤

車平手代表D咩

睇死法撚又紅牌輸波？

車仔繼續9.5b

睇返車歐霸往績 易打咁多

千葉市原女足win

聽日又有J League

法2:1車

想全主盤

$500上萬 為新手引路(1)

開始順番
希望大家羊多啲

事前 唔洗睇 下盤贏梗

1300開始馬拉松

一路返工一路屌波 爽啊

同路

法撚大船

無咁著數既

信念第一

兩場9.5角大串
有冇同路

建議單頭

收到

打fifa有啟示

車仔呢

車仔連續3場半大 想all in

有 1 注歐聯勝出國家 3 折出讓， 有冇人要😭😭😭

有無人一齊煲爆狗會

買就買1.5，買1/1.5無意思

想2x3 輸左都執返一千幾百

咁不如你單頭買仲有so，自己控制返個注碼，你無一場多過3倍，姐係大吉利是你中得一場都回唔到本，但係你單頭中一場你即刻唔會跌先

買華西=琴日買猁

但對手係性感奴

又係全格得1.71

阿想買大

你個名

玩poker 贏左8萬幾

法撚受讓未

痴線

開心鬥一番一鋪allin個個跟住all 我a夫 你地贏既機會係0呀

Diu 😏

game黎？

屌喇星 又輸番哂

阿記盤 高水到咁 想試下

不過驚佢主場敗家

自己冇再做作客蟲之後
主場之利呢枝歌仔都冇得唱

主場喎

不過2.22好吸引。驚馬會陣間轉

支持

佢上次敗家過

愛美麗打歐霸應該有加乘？

奧巴今場應該正選啦。上次收起咗

呀記半一上盤和都輸全格 搏法撚好似抵啲

法撚好勁 屌唔屌得死轟

法撚

星期日英超踢足全場喎

ok. have a try.

都係唔買阿記。藍斯都停埋 不了不了

垃圾車半大?

我覺得和

車轉左盤

0/-0.5。

平手轉左平半

今晚啲波好鬼

嗨 你好似無訓過咁

真 佢朝早波都玩埋

阿妓重注啦 主場搞得掂拿波里 華西有咩問題

垃圾先要訓覺

唔係啊 凌晨5點買左4注朝早波就瞓左啦
12點起左身睇下大家戰績再去返工

可以買左唔睇瞓醒起身收錢咖嘛

支持
但個次係 藍斯入 加烏龍波
今次無藍斯

所以越無可能嘅 就會發生

注
華倫Win
法撚盤

心靈注
華倫 9.5b 波膽 1：2
法撚 全場 2.5b 半細

cls d錢俾你搵晒啦

我都訓左一個鐘。今晚會睇埋法撚 直踩到星期六夜晚收工。到時先訓一陣

贏多啲

me. sor

馬拉松

朝早波每次都唔睇
買完贏就bonus
針就夜晚繼續

朝早波睇完會激氣

雖然法撚幾勁 但個盤唔似拆到車

今晚兩場都會好鬼 個人覺得

好想玩過關但一定唔會咁著數比我贏

兩場上盤想穿埋 但邊有咁著數

唔好唔好。我都驚斷。拆開買

唔好諗咁多啦
ajax 巴狗都咁正氣
輸錢都唔驚 驚贏錢都有

直踩到星期6夜晚？ 今日先星期4cls

有冇手足知外國網 巴晉級有冇1.1

阿都轉埋盤

屌 阿就半一轉平半
車就平手轉平半

平手轉平半呢啲上盤最易造熱 要捉就捉法撚

大家無波踢都仲屌緊波

呢d 邊撚到有盤睇

車仔應該和

今晚角大夜！

華西呢d狗西隊 一定會撚大家一獲

上場西甲

今日馬會有冇開？頭先行過果間冇

係
如果太攰都要訓 唔想體力透支

覺得法撚會大炒

不了不了不了

借左一百蚊起機
今晚點推

廢車讓平半

牙山妓平半

想要阿x法撚了

希望唔好閪

支持！

度咗咁耐 暫時睇好妓角大

法撚盤派錢波

阿法2x1

法撚對車就難講
但妓對西隊就100%妓

轉完盤 又係咁落飛

山度士-1點睇

是時候反底

巴黎夠話反底了

英超唔同法甲 英超信得過

即場先玩啦

即場果陣有野做未必買到

阿狗主場都唔買 不如介賭

兩場英超

阿狗直屌主勝

阿狗x法撚

阿記大船？

反手？

今晚揀唔落手 阿狗連輸3場 上場累我輸錢 車仔又唔知去唔去波

巴塞受讓係玩乜野?

正手
英超輸咁多場作客盤 場場都輸咩
主場反底 輕鬆

屌我都睇到

拎住3粒
上年作客對羅馬都比羅馬炒？

切爾達喎

阿記主場係唔錯既 cup雷恩 兩輪雙殺拿玻
至於車 冇撚左魯迪加 法撚jovec rebic兩個夠串出車後防

賭左咁耐未見過巴塞受讓

阿狗穩 車狗穩
尋日跟投票美斯輕鬆炒利狗

對家護級 巴塞贏左冠 又要作客利記 你夠薑可以買巴既 不過應該出廢陣

又黎護級惡過狗

放分比切爾達囉

會好似巴黎咁玩野

sor 未開讓球盤 冇睇到
冠軍已拎 求其踢啦 實收晒主力等歐聯

出隻保定真係波都唔駛入

分分鐘好似上次咁出隊後備

阿狗出梅斯達菲

阿狗串法撚 有沒同路

一定啦
冠軍已拎 拎正牌風流波 psg 金絲雀 川迪 拎完第一 場場輸盤

阿狗呢場都唔贏成隊快D摺埋

仲有馬會要阿狗

仲未比阿狗害夠？

阿今晚係titanic定挪亞方舟

我估出埋陣分分鍾主落飛

仲有5分鐘 開6仔
假如你有1000$
會買複式 定 100注？

100

膽拖

全晚重心阿狗

軌去番主場先出全力

阿狗主場讓半球有冇咁便宜嘅事

乜黎

咩number做膽

ok

三連敗冇買過阿
華西同阿兩隊閪波 我信阿衝歐霸

唔一定 可能我錯

車仔近十五場作客贏到八場 除左一場炒5比0對基輔戴拿模之外 全部都係僅僅贏一粒

主場打隊唔知咩隊俾人入返3粒

100注電腦飛

一蚊不買垃圾車

複式 差唔多每次頭獎都係複式中

阿記睇來似大船。

要華倫無錯了

真係咖
冇研究過 咁我針了單式

但係複式個成本好高

所以真係唔想買車 對榜尾果幾隊全部2比1

買了 lm 40蚊教收唔番

頂
想中$40啫

六仔開咩

1 6 29 23 45 47 + 49
屌你又唔中$40

屌那星 買左100注 1$都收唔番

想一夜置富...
投胎 中一次 成世唔洗煩

咁買多啲注啲想搏多啲機會啫

更何況你咁講，報紙話2，3張電腦飛就中
唔可以係買2，30張飛都中？
冇必然啫其實
唔好講到買2，3張就中硬
2，30張又針硬咁

你地有冇試過上期嘅number今期中咗？ 我成日都會咁

上期開1 45 49
今期又開
所以我都係中2個半字

我成日中4個字以上。但我一買上期就唔會中

廢車轉平半想呃人買？

巴打今期買左咩

今期無買。但上一期好似買23 25 45 49

轟9.5s有無得撚？

等即場好過

受讓都唔買

等即場好啲

今晚法撚主場好似起碼唔洗輸？

坐和望贏啦

+1都幾穩

阿狗9.5b落撚到1.67..點買

好似打343 10.5b都博得過

阿狗都抵買
不過都係果句 好驚細妹又爆炸

有機會442

諗起zaha嗰球

2x1全客勝，10.5b

華西呢隊野顛起起上黎作客疤都和到
一係就0-0撚狗

睇埋陣容先決定買咩

車落重飛

落到半一都唔會信

今朝唔係話法撚大船咩
而家愈回愈愛

係咁有料初盤洗撚開平手

主場都話可以試下買，作客不了

主場初盤開左啦 一球球半

阿狗串法撚 無死錯人

想直插和

對哂

好多人買轟？？？？？

歐假杯入到4強應該唔會假啦掛

不嬲唔信會假波 只係隊野廢

仲有人買車

有時間睇多啲法甲

全下盤!!!

都係個句：天下足球一樣黑

阿婆系列
唔買就on9

討論緊大賽 法甲呢d唔入流既幾真都唔睇唔賭

歐霸難講
歐聯就正氣
疤狗炒柒賤種猁爽到

等即場升高啲水先買有冇得諗 唔會開波幾分鐘就爆角掛

法撚主場受讓博人唔敢買？
歐聯兩隊英超死哂
歐霸應該都一撚樣

真 買車等驗腦

100%法撚

全世界都兩場下盤

大船必

法撚唔算，車仔落飛落到

香討有巴打中4x11波膽過關贏左88萬

法撚100%

有無水

等你

屌你老母
祝你全家不得好死

瞓陣先

岩... 留意左一排 仲準過反摩

祝佢好啦 呢d圖好過蓮蓬

全世界阿記 識買了

gay?

ok thankyousir

瞓身我廠

點解咁多人買阿狗 中左咁多次伏

買法撚,訓

仲買車阿嘅去驗腦啦

聽日諗住3000蚊買條2x1
有咩心水

100%

上盤狂魔

YY 巴成日都好準。可惜我已經無錢跟

動物隊

聽日番工有得賭日假

唉，對了y蛇，又幫馬會舖草皮了今次

法撚前面傷兩件

列碧出唔到

係咪等輸

4強都應該似細
歐聯都全細
我純粹搏高賠率

點解車落咁多 法撚有人出唔到？

列碧

車100%

聯賽同歐霸唔好撈埋一齊講

但仲有2個 入最多波個2件咩唔係
塞爾維亞個件

法撚成隊死曬仲買

車上半場成日比入一粒先

想問下如果過關6*6
同普通過關6*1
有咩分別
第一次咁樣買

咪列碧同jovec囉 淨係列碧傷左

法撚對上主場對國米
主場讓平半 一開波比人屌打到平手高水
半場前 半場都唔係女過到cls

球探個個fake的
開季到依家都係咁長

華倫西牙

不了

出左陣先決定買咩 整條3串4 尾串山度士

唔會有人買6x6
一係6x1 6x7
6x6 不如咪賭

我都應該要山度
富明作客廢過屎

想 華西串法撚
英超今輪歐戰全軍覆沒

阿-1串車-1

安利拿杯有安利拿加持 唔洗諗都識買

睇車仔留左好耐力，又有世三

點解嘅 唔明

中立場 對上6次小仆街未贏過 咁誇張

兩隊垃圾

留到下世

古仔

6x6 唔知點計 冇買過
6x7 就6關單頭 加一條6x1

車仔後防剩番3件啵好似
艾斯派古達仲要客串中堅 聽講
睇陣先再算啦

如果車出夏3 基佬 柏度想要

中立場

你都有道理
見到咁既前線我都想要

6x6係 係6關入面買6條過5關
6x7係 6x6+1條過晒6關

都係出埋陣先買

原來我記著你 便忘記 我自己

阿車出尻陣就唔要

我好想你～好想你～卻沒從提起

點解我回覆果個畫面 係側埋左係右邊而唔係置中既
琴晚仲係置中
有冇巴打知點整番?
依家下下都要禁置中先識將個回覆果個框置番中

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

就嚟完季
大家今季戰績正數定負數

YY 係要戒賭定想害人

仲有瑞超挪超日職

最重要中場要出羅夫施

屌 原來我都唔識計

馬會得6場荷乙嘅未開盤？

冇波賭就爬下馬會網先啦

你咪撚出手燈啦

車又回上2

小保加馬會賠率比外面好分

講多次 車仔9.5b 早抖

快d出陣 好眼訓

呢場波-5cls
-5都識入波

屌... 無列比錫既 法撚
後備都無喎

出左啦 世三後備

串9我

唔睇波？

世三係後備

法撚有jovec
垃圾車唔出夏3 出金章安把撚咩

阿9.5b收息

前鋒？

阿朗素又後備

法撚大船開出

基佬

無二禾b 阿妓不買了

屌gel gor出法撚但車個陣又買唔撚落手

今朝係咪有人豪言出希古恩即買法撚
而家希古恩後備wor

車作客不了

唯獨你一個是不可給取替

買咩呀你

有冇陣睇

冇夏世三 車都要讓平半？ 屌咩

呢兩場好難買 留返聽日玩日假算

拿子肯定支持愛蛇啦

成日香討都係法撚，真大船

愛美麗又出契仔陣
對家了

有金章 有柏度 問你怕未

兩個中堅會唔會爆

日假易買？ 咪撚玩

買咁多上盤都唔知自己賭緊乜？

冇2&b先好

我反愛的。

聽日All in荷乙半大3x1了
買現金券玩

華倫都係膠陣

唔信！

只買x1 只知x5x6 可以斷一關

學猁出埋d奇陣

買少一條直通車 到時全中唔好喊

基奧特十年冇見過

勁過斜恩

阿串法 搞掂

我迷雲架

阿狗50k 平半抵玩 最多輸半

夏3出年走都唔奇啦 走前今季俾佢捧個盃囉 呢場又唔出

屌阿狗又出梅斯達非

見到基佬想買車
但理性應該法撚

斜恩對曼聯成場越位
都唔知踢緊乜鳩

阿狗又出細爆狗梅

其實華倫幾抵搏

梅斯達菲廢啲定甘巴比廢啲？？

其實西甲一向屌打英超
屌得過

幾日冇上黎 之前果個3y係假貨？

啲燈閪要哂法撚

有無阿記陣睇？thx

但有奧燒

阿個後防同車一樣有陣尻味係到

好勁咩

今日改番名 警惕自己一蚊不買下盤

日本仔點擋基奧特

阿車

星期日瞓身曼－1有無得諗？

唔係啵 望真D 法撚都有D後備

Cech
Sokratis
Koscielny

Maitland-Niles
Xhaka
Guendouzi
Kolasinac
Ozil
Lacazette
Aubameyang

地獄主場之力

唔多啦 前鋒仲有祖域

有托雷拉唔用 係要出細爆

佢痴撚左線,又想玩3中堅

妓半大？

呢個陣點睇？好小睇華西

奧燒被換出穩如狗

今晚啲波真係鬼 好惡賭

全客了

正選11人

今晚全下盤

角大有無希望

右閘Daniel Wass都唔出 出加比爾

6後衛陣

我車冇洗衫都讓鳩人

華倫2.5b針得

今晚角大夜！ 2x1 9.5b 有無同路

買車路士好似唔係幾明智

印象中愛蛇3後衛陣輸多過贏

華倫6後衛陣

541 尻彈?

唔識買

華西認真咩

全英超win

最後一次 頭兩場下盤

我阿贏硬啦 打多兩個人

18 vs 16 穩了

華撚好賭仔 阿又唔敢要
想skip

阿角小好似中鳩硬

客16係中國人?

Sure win

泡狗

兩場和味濃咁 兩場下盤串山度士
永遠記得阿狗主場輸俾水晶宮

ozil被換出有1.8

岩岩1.95入左

兩場2.5s 重心

上場輸比李城 屌佢老母
一世買對家

作客都算 主場都閪

小注要華倫同法 度咗成日都諗唔掂
角球都係等即場 阿9！5b應該穩

妓出面降盤

阿仙奴 2.5s 重心x1000000

得我一個買咗華西同軌

想買 高水

買左角大 有排叫

華same road 齊羊

淨係想知星蛇買甚麼

星琴日針？

歐霸細波2串1

同路 想要

準備cashed

重心

本身都想買
但睇定d先 可能車會降盤

車阿2x1

最近連輸3場都開半球盤
阿狗仲要鳩陣華西大巴
都買左-1係唔係要驗智力

法撚x阿10.5b

中角細

牙仙納就贏撚硬
係車仔難諗d

上場對李城都覺得係贏撚硬

有冇人2串1細波同路

李城開平手盤都話贏硬 一睇就知你唔識睇盤啦

作客都買阿... 成季輸多過贏

半一降到平半有咩啟示

爭4啊以為佢反底

作客都買阿狗就反省下啦

上次訓身左作客拖肥
肉痛到而家

你咁旺，點敢同你對

話時話黎兩日都唔見中柱巴

多人買囉 咩啟示

英冠全部唔開？

力度不足
要睇你信唔信盤

main 第一次輸比拖 都算
輸狼
第3次對李 平手盤都仲敢買cls

你碌鳩就力度不足

聽日先開

有哂前科 都仲要買阿仙奴作客

講時講又係

開平半都諗下 平手真係按埋層樓去買

車唔會降盤啦

降班tim呀

開到又可以話佢降盤賠少啲 開唔到就力度不足 任你up

2串1 阿記克福

降盤賠少d係咩概念
咁點解唔升盤？

望撚到出梅斯達菲就唔想買阿仙奴

唔好成日反駁人 思考下先

講錯咗，係英甲
SAT 42-SAT 53
連賽事編號都無埋

買走地好過 諗到頭痛都未揀好

未開晒 聽日會有

多人買仲回就叫賠少d姐
多人買落飛係好合理

佢好似tg channel都del埋

好撚頭痛

想買小保加 但私家雞屌

斬左佢囉

法撚超多後備

車仔正選咩

上岸啦

難買過r歐

Valencia 2 - 1 Real Madrid
Barcelona 2 - 2 Valencia
# 即是 華西 作客實力 ＝ 巴塞主場實力

巴塞 3 - 0 利物浦
Liverpool 5 - 1 Arsenal
# 即巴塞 8 - 1 Arsenal
## 即 Arsenal 1 - 8 華西

客其他

中柱針晒？

唉屌仆街 同路

彪哥 吹都吹好啲

Golden forum is a diamond
LIHKG is a rubbish man

車個場入球大有無得諗

唔諗了 2場細波算

不解釋

兩場角大啡格
中鳩硬了

落飛黨唔係下下中嫁

6X1 5000咁癲...

散紙
2皮朝早波先FatFat

當你可以5千當50蚊咁買果陣，宜個世界已經唔同哂

respect

上個月有一個星期4 陣係全上盤
一個月一日

咁多人買車

祝贏20萬

Gun!!

Wow 祝羊

細波2x1

車半大

點睇法蘭克福未開波就舉白旗 識買了

真 我睇左半粒鐘都未撚揀到

睇波算

琴日夠話雷恩賣分又到選又16歲攻中
仆街 上半場就贏兩粒了

星星去咗邊？中柱人呢？

360全部死 有冇link

重心
角小!

法撚主場100% 上次主場打賓菲

大船 阿x車

對晒

同問

阿串車 歐霸英超抬頭日

抓飯直播

allin臭車

燈閪gel 出法撚
車子大炒了

細波2x1算

6連燈
其實係咪反手出車仔

會正氣啦 車串阿

半大已死

鳩買

車串華 高水準備驗腦

唔信全上盤/全下盤
係睇上+下 定下+上

Same thought

no 全上啦

一開波兩場都妹翻30分鐘先，可以？

車1cccc

1

車仔秒c

順便支持愛隊

車好fit

0-1華倫西亞 Goalllllll

又報假

阿角大好似中撚左伏

( Show Blocked User - 小波子汽水 )

先開波5分鐘 定啲

岩岩開咋喎

完全封鎖咗

啡格角大唔到你唔信

信咩呢

走地有1.79 買1.65真係驗腦 屌

秒c

20 秒升水一次
角大己4

1.86添屌佢老母

未買 諗緊

足水買多注咪得

我都係
仲有2.5大都諗緊

最後逃生門

我都諗緊 豬豬今日唔係到既

未出嚟啫

1.93

有冇手足睇緊live?

妹緊

睇車

2.02 我屌你老母

角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大[9.5]@2.02
大[10.5]@2.65
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
大[9.5]@1.92
大[10.5]@2.50

角大黨上

屌

仆街

角細了

又做善事

收撚哂皮啦唉

星星唔係好旺咩？

Mola mola

角呢角呢

華西門前幾碼飛機

角小2x1果斷

nice

華

可能你要比啲心機追追故先

兩場角膽8-9

D 戲好到

牙妓1c

阿狗-9c

數角了
阿狗上場爆我角. 今場唔刷就要屌了

車-10C
阿-10C

星尋晚角細中

快擦c

0-1

華西派錢波. 易到

華西！

which

Gchi

華撚goalllll!!

阿狗真係自爆屌

又自爆派錢

sor 華西1-0

買咗華嘅唔好gel住

阿仙奴

屌你阿仙奴 痴撚左線?

準備爆角

半大又買錯邊

阿狗個種廢真係世界級

三個後衛喺度睇波

角大黨！上呀！

要刷了

阿落後仲唔刷爆角？

阿狗11.5都不問水位入了

又係你呀 梅斯達菲

仆街
10分鐘就 0-1
呢獲真係有機會

半細黨表示心攰

阿仙奴真係垃圾到好彩上場輸咗錢無再信佢，等下買反CUP

好撚彩平注細細地玩下過關

話時話 有條友個名好搶口嗰個又唔見人
半場就gel

阿狗3個圍一個都唔夠人頂

華倫受譲 易到

派錢ball

咪gel

快買買高水10.5

唉 阿仙奴解英乙啦垃圾

0:3 華倫

10 抽1

$300

lm

ｌｍ

車唔入比人入

Lm

0:3

。

係就好

阿記屌

我

唔通又下盤日

阿記比多9C我！

好似未派過？

一回變1.77...

兩邊冇c

2019 年仲有人講阿記禁屌

傻撚左？

原來係個小卡比獸

角大已死

阿個場等8.5

角大黨有咩部署

妓半大

我都唔知邊個打邊個了

Love you 卡比

LM支持OK？

華西都禁屌到阿妓
都係出局吧啦垃圾

暫時0-1華西 轉去睇車狗咩環境先

Ok

華西禁屌？4射門

邊個報呀妓中柱 100% 假
機會係零呀

妓真係無撚用

古因度斯成日有得出真係r爆頭

阿個種廢

Where are the corners?

華西啲把握力好啲..
入左好撚耐啦

未check

有派都係頭十抽

兩場下盤

收到風 阿記半場2:1

好想買即場華西勝 阿狗右路放題 兩個炸蛋

阿仙奴D後防真係好垃圾 你老味頭先差d送大禮

半場都過唔到
仲旨意佢地刷角

Blocked

買車仔半大就開另一邊

開咗新ac？

軌無角？屌

廢到 睇個陣都知唔想贏

英超全滅啦

點解我會買左阿妓半場上盤。。

阿射過波未

c呢？

阿記1-1！

11

1-1

妓11

1-1！

華西大巴陣都入到波

刷角啦屌你老母

真定假呀 咁快和到

快到

半大goallll

冇角入波 識買了

咁至係妓

2.5細byebye

All in華撚客win

半場贏埋啊

廠上

屌你老母呀呀叉到電開番機
做乜撚野 個黑鬼頂比cech

車都買大

咁撚快追和點買反CUP

最好

屌你阿狗條後防同中場

半2全2

又入波多過角 屌你老母

心水

2.5細針了

阿妓係艾美利手真係好廢

與此同時 車狗法撚打邊爐

半大

妹完未

祝中

刷角啊

又冇c

佢D人腳都廢啦

唔算啦，法撳屌

屌 點解我會買車半大

幫半細巴打默哀一秒

法撚1-0！

車輸埋

法1-0

法撚goal

法撚1-0

法蘭腸goal

阿仙奴9.5角細食撚滑了 gel

88車

屌你老母下盤日！

我屌你垃圾車 英超全部都係廢號

英超R洲賽全滅

兩場半大極高水

以前阿妓都係廢

但正氣好多

華入返粒先

阿華-10c
法車-10c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快

英超D垃圾出去獻醜. 角都唔識刷

刷角未

車子換世三未

車真係

狗會cashed

本身心水 阿x法
見燈力強大既手足要晒法
我先多手調轉買 華x車

西甲>荷甲>德甲>英超

快入

其實愛美麗將藍斯放番做阿狗正選就好唔同
可惜冇正選仲要賣埋
攬住個契仔細爆

一個月人工都3皮都唔怕輸一場

最想熱狗收皮

垃圾車

歐洲賽4隊英超都係出去柒

最衰都係連登仔啦

華倫盤sure win

幾時炒沙利？

算啦都係買左200

熱狗下場作客
唔好咁多幻想啦

買角大訓著了. 一角都唔刷

角都無 唔好踢啦 屌你老母

沙利咁廢都請佢返黎

沙利話要多兩三年重建

車法快d入多球

阿8.5入唔入

兩場角大係咪可以瞓覺

車真係笑話黎

夠膽開6.5

英超隊黎搞笑？

去緊跳樓啦 仲訓

無得食煙係差啲

星星買左大

車有機會反cup 既
仲有世三未換
再睇下點

車仔fan

真心干地勁佢2 皮

阿都係1:1姐

煙蛇話可能會戒煙兩三年 我諗可以唔洗了

應該係

兩邊1c我屌你老母

炒車了

兩場都半大好無

歐霸唔敢買角細 唔買角大都唔好買細
歐聯就真係要買細

4隊快撚啲擦角喇

阿2-1

買左幾多萬

2-1

阿狗已杯

2比1

拿卡goal!!!!!!!!

2:1！

阿正氣 但條垃圾車 我屌你老母

29000個位 CASHED

好波阿妓！

Fatfat

妓easy cashed

分一球比車個場啦屌

車 阿 反cup
派 1000
聽日即找數

半主

半場收錢

Fan 不買車仔場次

留名

半大咪好😂

Lmm

25mins收2.5皮 fatfat

阿記cup 啱啱幾多

車仔輸波冇角想點

3

屌點解我會串啊車2.5b

4 倍

買左咩

半場比多4c有冇得諗啊

3.28入左

3.45 0-1嗰陣

3.29

我了

車差2球姐 有幾難

法撚下球

唉角大等收皮 又大注買等死

2c

阿狗ng 100%
禁屌到

垃圾車屌你全隊

點解咁蠢要左2串3.... 贏少好多

霸氣都大注

-3c

車入鬼到

角大係咪瞓得

YY 勁到

懷念2012歐聯車仔了

阿串法 叫糊

信念 華加油

派我呀 我追你呀

華西追和啦屌

有冇手足有link

Me

琴晚歐聯角細汁左小小諗住推多口

車仔仲唔出世三 沙利真係好撚廢

刷下角啦

阿華-9
法車-10c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

19隻角，點叫呀大佬

1001

兩場一齊爆角

阿妓半場比多3c啊

做乜尻

半大未車

粒半膽中啦

幫手1001